屋企電腦斷咗網點好？

乙太網絡上唔到wifi走去搞個路由器
開主機㩒下㩒下㩒撚到斷網
㩒咗重設網絡後完全唔識點整返。。。
有冇人教下我

說明書?

2019最後一柒

1. 重開機
2. 賣過部